咁算唔算O過？

因為一啲原因
同佢名義上無一齊過
但嗰幾個月咩都做齊除左stage5
keep住message update大家做緊咩
會互相報案 佢會好似係我男朋友咁管我
過兩三日講次電話 次次都起碼講一個鐘
但到最後都無真係「一齊」過
同朋友討論過 有啲覺得根本就叫出過池
我自己就覺得未講到出口係男女朋友唔算
點睇？

Stage 5都唔代表咩啦

未中出唔算

Sp

你自己覺得唔算咪唔算囉？ 唔駛理人點睇？

有實無名即係連你地自己當事人都唔承認段關係，咁我覺無